我朋友見到昨日啲新聞後嬲到想自殺

佢以前仲信警方啲press conference講既野，覺得佢地總唔會響press conference呃啲記者同市民，
假如被揭發既話就會誠信破產，警民關係一定會更惡化。

但琴日見到啲狗污糟手段真係嬲到想死，估唔到做到咁既地步，將示威者推到谷底，又沒能力去制裁當權者⋯ 唉。

大家仲可以做到啲咩？和理非means。

PS： 我朋友就是我 我家父好耐以前係皇家香港警察，都嬲到仆街。我以前夢想係做警察，但今日狗到不屌呀！

同樣有朋友嬲到想自殺..唔明點解會出現嬲然後自殺既感覺 應該點安慰好?

自殺最撚蠢

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

你老豆以前係皇家香港警察，而家個班叫中共香港公安

香港警隊 國家恐怖主義 偽裝示威者 20190811

嬲點解要自殺？盡做唔係咩都唔再做去死 唔該唔好on9 一個人 一件事 都有幫助 開post前諗下其他人睇到會點。

我地需要你做文宣!

少左一個你 我方陣營就少左一個隊友
多一個腦一齊記住今日林鄭政府同香港警察做既惡事
每年記住佢 提醒我地下一代
你好重要架 一齊做文宣啦

好少喺自尋短見post勸人, 今日特別有感
因為覺得你係同路人 以上呢番說話,我都係咁同自己講炸